日本最冷清動物園年年虧損卻堅持營業 能靠眾籌起死回生嗎？

「東築波烏托邦」被稱為日本最冷清的動物園，去年竟只有10位客人，每年都錄得約500萬日元虧損。動物園幾乎沒有人到訪的原因主要有3個：

【1】地理位置太偏僻

東築波烏托邦離最近的車站有段距離，需轉乘巴士30分鐘才到，下車後仍要爬一段石階才到達。

動物表演亦只有數人觀看，有時完全沒有觀眾。（節目截圖）

【2】園內設施日久失修

動物園營運至今已40年了，但因缺少經費的情況下，沒能為設施翻新及維修，導致園內給人一種殘舊破爛的感覺，相信沒有人願意到這種破舊的動物園吧。

園內設施十分殘舊，連續6天沒有客人。（節目截圖）

【3】動物都是收養回來的

與一段動物園不同，園內全部都是流浪動物，只有一百多隻動物，因此種類及外表比不上其他動物園。這亦是老園長堅持營業的原因，不忍心動物們四處流浪，沒人照顧。

園內動物都自由四處走，這群豬聽到老園長聲音便聚集一起了。（節目截圖）

節目《天才志村動物園》亦伸出援手，為動物園舉辦網上眾籌活動，募集重建經費，目標金額為4000萬！於6月30日正午開始為期兩個月的眾籌活動，開始後20分鐘已有兩名捐款者共捐出2萬円，令不熟悉眾籌的員工雀躍不已。

經專家視察環境後，初步估計重建費高達4000萬日元。（節目截圖）

看她的反應還以為中了六合彩，但距離目標尚差3998萬円啊。（節目截圖）

職員感動到喊！

結果當天下午5時閉園時，只有募得72,000円，令他們感到非常沮喪，難道動物們要失去棲身之所嗎？

本來雀躍的臉卻滿佈陰霾了。（節目截圖）

不過，到了晚上，奇跡出現了！因為人們都在夜晚上網，加上恰巧是《天才志村動物園》放映日，播放了東築波烏托邦的片段，導致集資人數急速上升，更伴隨不少鼓勵說話，當晚就募得約71萬円，感動得去年孤身作戰的員工鈴木小姐流下淚來。

除園長外，去年動物園員工只有一人，全靠她照顧100多隻動物。（節目截圖）

眾籌金額超乎預期！

截至7月12日已有6304成為集資者，合共眾籌得約2,960萬円；7月22日更超額完成，募得4.9千萬円。至今眾籌活動仍在進行中，如果想幫忙出一分力，令動物園營運更理想的話，可以到東築波動物園的網站參與集資。

只花17天已達成目標了。（官方網站圖片）

各位愛動物的人士有機會中附近旅遊時，不妨去參觀一下，一覽動物園重建後的光景吧！

東筑波烏托邦動物園 (自然動物公園 東筑波ユートピア)

地址：〒315-0156 茨城県石岡市吉生2730-3
營業時間：9:00～17:00
營業時間：9:00 ~ 16:30 (冬天平日)
票價：大人 1,200日圓
票價：小童 720日圓

救得一次...

睇返佢個位真係偏遠到傻，想去都唔知點去

諗起甘城輝煌樂園救世主

死症係偏僻
仲重建咪蝕多4000萬yen

有呢筆錢都仲有希望 如果都救唔到就抵啦

吊命

冇特點
又遠
又舊
好多動物園都遠架啦
有野值得去我覺得冇問題喎
你估迪士尼又係市中心咩

點解唔眾籌條巴士線畀佢

依啲動物園無得賺，搞手為求打個和，一家大細開開心心玩返日

佢d動物唔吸引

幫佢請個僱問執執佢仲好啦

一個理想與堅持受到尊重既地方。

大人1200日圓
你睇埋我果份

理論上最吸引既應該比都記者post晒

捐錢俾人做生意 勁

而家已經係140%

救濟

其實去動物園去得多都係想睇下動物姐
有咩種類真心無咩所謂
但佢個位置真係幾隔涉下

既然係收流浪動物做乜唔搞長期籌款

感覺係較正氣既動物園,收養流浪動物而唔係虐待佢地好似支那果堆咁
唔係所有野都係外國同日本好,而係支那真係特別差咁解

長貧難顧

幫下都好

拎黎拍av
旅行av其中一個場景、動物飼養員、喺d動物隔離扑，大把場景

中國香港海洋公園海豚砍頭埋牆

收養動物嘅動物園應該要支持啦
好過好多動物園特登捉動物入去

寧願捐去日本真救小動物好過捐返大陸假罕災益班貪官污吏

而家有四千萬YEN, 乜都唔做可以用七八年OK啊

見到佢連野豬兔仔都收養
如果整到好似牧埸咁應該會幾受歡迎

收養動物咁正氣 已經夠賣點 籌錢整條巴士線仲好

完全感受到如果哩兩位咁有愛心既園長同職員黎到香港

同一情況下香港人會點對待

果然香港人都係大陸基因

人地每日幫百幾隻動物執屎執尿照顧佢地

糧都唔知有無得出

哩份愛心同堅持

睇下上面點樣笑佢地

佢有營商既白武士出手要搞學校旅行團購+果套咩銀匙卡通片熱潮賣下玩具比學生落手養動物已經有得賺,但地點真係太偏,要投到個卡通活動版權先得

間間學校畢業旅行去依度未得囉
睇佢地肯唔肯去先啦

人影都無最合適做旅館俾人自閉

火車加巴士再徒步50分鐘

4000萬 yen 濕濕碎
香港政府鋪條單車徑都唔只

會唔會係先搞條巴士線比較重要

香港人只係識用錢同埋利益出發，
點會理解到人地日本人對道德既執著，
果d咩就算捐左4000萬都會蝕既朋友，
又有無考慮理解下肯捐4000萬果班人係咩心態呢？
係戇鳩定有錢無掟使？
咩都講效率就唔應該講環保動保，
呢個盲點位，對於動物環保，靠香港教育？
咪就係一句戇鳩close file la

4000萬日元重建有保育既野 好9過香港幾千億起爛鬼基建

香港夠有義務收養
唔好講到香港冇呢D人
貓狗鼠兔

其實佢地籌錢都似係養到班流浪動物終老多過營運間發霉動物園

我想去啊，唔知有這個公園

佢似收養中心多過動物園

呢個真
眾籌俾佢唔係為左有咩收益
可能只係單純欣賞園長個理念/支持班工作人員/俾個機會佢再黎過
當然有錢就希望可以搞返好個埸，等佢可以自己持續發展係重要
但講緊人地係戇鳩，咁都俾錢，根本就同支那人無分別

日本d動物園

大多係鐵路附近

條女第一張圖似波多野結衣
點知原來肥妹黎

睇下香港人
一尾都係錢
頭一版啲留言好撚精彩

咁遠搞埋旅館就可能有得諗下既

夠正氣
反而想去下

屌第一次覺得呢句野講得冇錯

本來諗住下面d留言會係讚揚
結果就全部恥笑 講錢 踩人
果然咩人就會諗咩野

一年500萬
今次最少夠用8-9年啦

佢要轉經營方式 始終長貧難顧

志村動物園其實幾好睇
Viutv 快d買，淨加字幕其實都ok

點解唔拎啲錢去做個更好嘅solution(animal shelter之類）
偏僻唔方便係死症
勉強翻新個動物園 依然係太遠 啲人唔會特登入去睇
只要冇人(特別係遊客)不停咁去 佢收唔夠入場費
總有一日又會入不敷支 跟住慢慢啲設施又變舊
最後又要籌錢救 ？

香港人日日埋怨點樣畀商家奴役
但自己個腦就同商家一樣，只會用商業角度思考

其實大家都係畀大環境洗腦

果地點咁隔涉，救得一次都救唔到第二次
本身茨城縣已經畀人笑無景點
就算去既人多數都係去水戶
佢就係正tsukuba同水戶之間個山上面

感動

不如索性轉營做動物收容中心，接受長期捐助同接收流浪動物，令個機構保持穩定運作仲好

我比較想知個職員姐姐有冇糧出

有冇識日文巴打有募捐教學。。。

永遠利益行頭/回報行頭
咁應該成個動物園執柒左佢
做番甲級商廈或者起成枝酒店就岩
所以話香港教育真係無得頂

定位應該係點樣改善交通/園內設施達致自身有持續發展先係
起碼自己顧得點園內開支

揀你想比幾錢/比咩野plan
之後未信用卡比

我放蟻 烏蠅 蚊 你會唔會黎參觀

搞下BBQ活動應該得

去過佢隔離果個築波山

佢個網好似要先註冊
有冇得唔註冊就咁畀

轉營先係治本既方法

想有人參觀可以照做，但應該做動物收容所做主打，標榜野生動物收容

咁樣遠少少入黎 就唔係參觀動物園咁膚淺

而係有愛心既探訪野生動物之旅

志村其實是淫棍

佢有做深夜av節目

会員登録

SNSで登録

Facebook
Twitter
LINE

咁都唔識好難幫你po

唔係比j2買左咩

但志村動物園真係無咩死角，放下動物大家一定開心
森泉幫手整收養設施果part又好睇

到時一定會同個室內泳池一樣蜚聲國際

唔係呀
入左Facebook登錄佢又要填一大輪野

一直唔明動物園既意義 點解要困住佢地成世
要了解佢地 上wiki睇紀錄片仲好

模擬動物園

如果係贏國，四千萬凍過水
Fatfat la

※海外発行のクレジットカードは使用できませんのでご注意ください。

お届け先情報？

未你個人資料果堆
你支援完人地會寄野比你po

專心做流浪動物收養會唔會有fundings

其實可以試下張jcb，有時偷到雞

唔該巴打
我再試下先

上面成班人有強烈反對咩？
我睇唔岀有
支持佢地理念就梗係想佢搞返好
但係事實係佢地一定要諗計搞返好
如果唔係遲早都係收皮
邊個咁得閒咁多錢可以長期捐款比你
你地今日睇完個post聽朝訓醒都唔記得左啦
扮咩清高屌人只係向錢看

由2000yen，6月30號播完就71萬
7月12號錄節目2960萬，之後今日已經5620萬

志村動物園真係好大影響力

日本人對道德既執著,見到依句真係笑左
唔好夾硬提高日本人既思想觀念啦好冇
依單收養流浪動物係個別例子
我去過十幾個日本既水族館動物園
佢地做管理個班對動物既價值就係錢同埋利益出發
好多動物係佢地管理之下只係一件展品
唔係環境惡劣就係地方狹窄,為左錢D"展品"愈多愈好
舉個最出名例子天王寺動物園
佢D豹/貓科類成世就只可以係個一格格同間香港劏房咁大既空間生存
D海洋動物個水池又殘又舊有D水比佢地游就算
海遊館隻北極熊行4,5步就行完佢間"房"
我第一次去知依度有北極熊好開心咁想睇下
見到佢之後佢一隻熊係到ON99個表情同比人折磨緊冇分別我個人完全開心唔到
為左錢成個日本有全世界最多水族館/百幾間動物園
仲有個D用夾公仔機夾蟹,太地町殺幾百條海豚留低D靚既就賣去比人做展品
今日先有單新聞北海道困住幾隻熊係個惡劣環境下做展品做左17年比英國人見到之後佢依家終於有自由
用D冇道德既方法拎返黎既動物再搵條友同D入場既人講應該點去保育,表演餵下野食
然後個水族館/動物園就嬴盡掌聲
我自己都崇日,但係唔好成日提高日本所有野都係好
我去多左之後慢慢深入佢地既思想就知日本人唔會係全部都想像中咁美好
換轉依單野係香港如果嘉道理農場冇錢要眾籌一定會有同樣效果
D人見到佢係真心做緊幫助動物既機構大把人會捐錢

呢d 8,90年代先見到既野
而家真係買少見少
要好好珍惜

堅持同理想受到尊重同認同係好事
但係呢單都係俾錢蝕多次

不如執柒左佢啦

其實都只是1萬幾人捐錢，每人2000-10000yen
電視台來講算合理啦

但如果無上志村動物園應該無人care

真係5 6點就要走

呢間係收養 唔同好多

養埋乳牛綿羊出周邊產品/農產品手信，起埋酒店主打純樸農村風格應該做得起

1200 YEN 大概 85~90 HKD
拎出黎咪當保育D 動物囉
咁都比唔起

去年竟只有10位客人
動物表演亦只有數人觀看，有時完全沒有觀眾。

???

都無睇tvb點知

睇下隔離post班支持無標價任由檔主鳩up收錢重話冇問題就明普遍港柒係乜心態

其實錢真係小問題
麻煩同無特色先大問題

補充下，呢間動物園目前重建計劃係想整野豬牧場 (見上圖
雖然我覺得野豬應該都冇乜人想睇

其實真係好值得支持
除左照顧流浪既動物之外 仲可以宣揚保育既資訊
個idea 非常之好 更加唔好同以賺錢為目標 捉9啲無辜動物同虐待動物比人睇既動物園比
照顧流浪同搞動物園已經係兩個層次 睇得出佢地真係好有心
好希望佢可以繼續做落下 非常之值得尊敬

係
特別在動物園本身已經唔係sell特別種類既動物
但係位置又差，搞一兩夜玩法既酒店體驗下應該唔錯

日本有d動物園好似都唔係淨係為賺錢 はじめ都捐左成百萬羊比個動物園起個龜池 龜都一樣冇人睇

咁睇下想點整
但野豬有個大問題，一傻左佢地好撚危險
如果好陣似張圖咁咁輕鬆一定走犯

佢既特色就係全部本身都係流浪動物 而唔係監粗捉佢地返黎 一般動物園你比既入場費係支持動物園繼續虐待動物 而依個動物園你既入場費係支持園內動物可以繼續好好生活同埋一班有心做保育既人 應該已經夠哂特色
同埋動物園係一個比人認識動物同保育既地方 有足夠既動物同資訊比到人已經好足夠

三日兩夜人獸交動物遊

短時間既問題叫解決左,
俾你裝修完都係冇人去,咪又係蝕錢收場
長遠要搞配套, 例如交通接駁車,
同當地旅行社合作, day tour行程 ,
或者車飛pass有折扣等等
咁樣先做有客源經過你個場,
唔係最後俾幾多錢你都係GG

岩岩用左張ENJOY都比到錢
少少心意啦

連登仔不嬲都係馬時亨張廿雞之流
再講理念就會有班人出黎話
為理念點解要收錢

香港起個垃圾涼亭都唔多過呢個數100倍啦

但以個特色夠唔夠吸引到人
遊客其實幾誠實，好聽叫睇保育，
但另一方面就係睇堆都內動物園都有既野，點解要山長水遠由東京都坐個幾兩個鐘車去

要包plan 開比小學學校團去,銀之匙咁樣安排埋上堂班果隻..........做團既生意,或者專比"支那人"既團去......

抽水一句:呢D眾籌比泛民政棍更有意義,幫畜牲好過幫一班連畜................

上面有位巴打講得幾好
一個去睇天然野生流浪動物既愛心之旅
同去睇受虐動物係兩種感覺同事黎
我相信鍾意動物既人都唔會介意去遠啲
不過我都好同意長遠黎講交通問題一定要正視

轉做貓貓狗狗水瀨場就冇咁難做

其實唔貴 差在遠

甘城

學下豆柴cafe
可以搞野豬cafe
比人撚下野豬

乜志村動物園咁有號召力既咩? 我覺得個節目好on9

節目都有講香港都有人捐錢

4000萬羊好皮啫
香港起條橋都唔止

你打呢段野係咪想講日本都有壞人唔係只有好人?
如果你計人民平均質素呢?日本係咪好過香港先

野豬cafe
會唔會太危險

又拎香港黎抽水?
香港冇元岡幼稚園?

香港都仲有有心人

馬騮山停車場囉
成日見有野豬唔驚人食野

果啲咩貓島兔島咪一樣好遠
仲要有啲全日得一兩班船，乜商店都無都有一大班人去

上邊都講左，既然有錢不如諗下整條巴士線引人入去
一係搬撚左佢

叫支那人去囉，多到你唔想佢黎

成個島都貓兔任你撚以個已經無敵既特色喇

園長：「這個再生計畫是最後的希望，本園曾經6天沒有來客，已經陷入不得不考慮關門的窘境，到時候失去居所的動物最糟可能會接受安樂死」

同佢地咁認真

每年蝕500萬YEN, 今次籌完錢之後可以吊多8年命(唔計通漲)

搞個動物旅館

救得一次 救唔到第二次 將啲動物轉送去其他動物園
然後閉園係最好結果

我反而覺得幾特別喎
有咩動物園係無其他動物，係得一堆流浪動物
最大問題係無車到，即係唔係自己揸車就仆街

好心啦，點都拉埋香港踩下
香港都有人做保護動物
自己唔留意就幻想香港點點點

你想讚日本人都唔需要踩低任何人
我都好欣賞日本人既堅持
一方面有人堅持保護動物
一方面有人堅持殺海豚，鯨魚

貓島根本就唔須要幾多成本黎維護 d貓係放養 野食係客人比錢去買 剩番o既都係住係個到o既人去維護街度同建築

少人去先正
任我行

除園長外，去年動物園員工只有一人，全靠她照顧100多隻動物。（節目截圖）

攞左筆錢分俾員工 執柒左佢把啦

▲兩隻鼬鼠係2017年1月來嘅新同伴

▲馬騮仔「瑠」嘅魔術表演，著住魔術師衫嘅「瑠」真係有型有款喔

▲東筑波烏托邦動物園的官網推特賬號，每日都會更新園內動物最新情況，得意好笑又治愈

香港做嘅話，大部分經費會先落左高層袋先

全日本最荒蕪的動物園，每年虧損500萬，沒有客人卻堅持不廢棄......

純粹覺得佢個地點咁遠 可以試下起多d設施 做個主題樂園 至少都有下 機動遊戲 同埋其他配套

D遊客睇中邊隻 就即時宰黎食 包佢發達 來貨又唔洗錢 山長水遠又唔怕日日有人黎查

主題樂園重易死
佢有乜條件同富士急，讀賣果堆鬥
而且成本高太多

樓上好多巴打唔知咩叫責任感同夢想
做人唔好太實際

偏遠其實冇咩辦法，今次既然有NOISE應該和政府個邊試下傾以地換地咁轉去冇咁偏遠的地方

諗起呢套h漫🤪

我覺得個特點就係D動物收養返來...
係香港呢D落後地區可能呢樣冇用
但係日本果D咁先進既國家, D人可能會想小朋友感受多D呢D愛心而去果度

5600了

搞個av 樂園 應該幾僻都有人去

同一拳超人故事裡面所有人ff king實力一樣，child登仔一聽到日本就自動ff。

google maps一開，周圍4,5公里都係灰色既

以前嗰套志村大爆笑已經好多咸濕位

其實少人 冇咁迫有時候都幾舒服

人獸交先夠吸引

動物園咁唔人道既野都無動保撚出聲？

根本就係

又借頭借路踩港
食屎啦你

搵人拍套動畫
自然會有人去朝聖觀光

香港人根本同支那人冇分別 人地捐錢最少班可愛動物有容身之所，園長份精神可以保存落去，你班港豬捐返支那仲要比班支那人屌，話你係狗 仆街支那人，香港人真係唔值得可憐

踩港狗
你班五毛策略已經比人睇穿啦

香港人真係狗黎 乜撚都錢行先

我成段字都講緊句日本人對道德既執著呀
講乜L人民平均質素呀

踩港已經係五毛大方向來
要降低香港人身份認同加速融合

呢套動畫係咪肉番黎?睇落好似幾正

當我望住母親農場個位都做得住既時候, 佢無理由唔得既

咁既地點邊有人想去呀

現點現殺

咁你又做香港人？
番上去做支那人啦

唔當係

係呀係呀 你啱

唔係 拯救遊樂園故事

蝕得仲勁

旭川動物園多人去，但係隻北極熊俾人困到傻行兩步就鳩叫不斷重複，我寧願去依個動物有意義d!

衰D 咁講...收完錢執左佢

如果係鄰國應該好大機會

人地頂左40年

應該話 反正上年得10個人入場 其實可以當零收入下每年蝕5百萬 而家差唔多有5千萬都夠頂8，9年

轉左twitter?

好感動喎條片
仲有twitter同ig fb
都好多人留言

希望有心既人可以做落去

就算同旅行社合作左
我都覺得觀光點都唔會高好多

而係根本要同小學一齊搞
比鄰近小學/同區域小學合作
每間小學一年去一次
好似香港咁小學都有去過嘉道理農場或者汽水廠咁

twitter

IG

1200羊咁平

相葉

支持

不如改埋名做志村動物園睇下有無得翻身

兩條友睇哂咁多隻動物又幾勁既

我反而驚個80歲園長動土期間兩腳一伸點算
5000萬yen

諗起呢套戲

搵新假期寫篇隱世秘境山系文青渡假聖地

用啲錢黎攪好條路做行山徑
等啲行山友去行下
到咗動物園有少量食物同飲品
如果唔係真係諗唔到點帶小朋友去
唔好話動物園係俾情侶去

睇咗個集志村動物園，話全動物園而家得一個員工

當年全盛時期有十幾個員工同埋好多人去參觀

Now 有播

個位置西到爆
用d錢搬遷把啦

重回係佢D動物都係收養返黎， 係做善事

母親農場有接駁巴士去到農場入口
係班次少咗啲啫

呢間動物園開條接駁巴士線實唔會冇人去

收多啲貓
幾偏遠都有奴才去

海9公園就執7咗佢啦

其實我上次去係依賴加班巴士先去到

野戰性地

所有動物園本身都係唔保育嘅

唔係郊野公園呀, 港豬
表演背後都係殘酷嘅訓練
講得出安樂死, 證明呢班動物, 係日本都要死

「老園長堅持營業的原因，不忍心動物們四處流浪，沒人照顧。」

有人照顧叫畜生
無人照顧叫動物

日語經常用來鬧人嘅詞語就係畜生

你起到迪士尼OP咁都冇用
人哋直頭有地鐵直達
你連巴士都冇

雖然唔吸引 但我覺得依個先有真正動物園既意思
係為流浪動物提供一個居住既地方 入場既人就去睇
而唔係周圍買動物入去比人欣賞

不如搞埋助養plan

兩個人照顧百幾隻動物都幾撚勁

直頭轉營做動物收容所
跟住開放俾人黎參觀同領養

講時講邊到有得捐錢，入左條link 都搵唔到邊到有得捐

有次去支那一個主題樂園
其中有一個位係收30蚊同大笨象影相
100蚊就可以騎住象鼻影
咁殘忍既事 竟然好多支那人幫襯
後尾隻象都攰 唔想比人坐
工作人員拎咗枝有鈎既鐵枝 一野打落去
我同朋友睇到忍唔住喊咗出嚟
但又阻止唔到
惻隱之心 人皆有之
點解支那人可以見到咁仲嘻嘻哈哈坐上去影相

收養多d流浪貓
大把貓奴特登入去睇

點解覺得救到動物園就係好
覺得救唔到動物園就係支那人
一單咁嘅新聞，討論下個方案有無效都唔得？

雖然好感動
動物圓 好咩？ 動物唔應該比人困住無自由 或者被迫表演

得兩條友點迫？

香港以前大象天奴命運都係咁

改建做動物旅館有得諗
台灣都有類似既比遊客住

去年竟只有10位客人

放隻熊貓起度實日日爆場

好有心

佢哋係收養動物

J2買過好似

海洋公園都垃圾
咪大把人去

就算講到咁樣
門面塊牌都仲係好靚

前幾頁有教學可參考

我都捐左一叉嘢
佢目標四千萬，而家已去到五千五百萬
但係唔好畀佢停

好睇單野係日本，如果係香港已經想像到d留言會變成點

元崗幼稚園
睇下當時啲高登仔點覆

邊度有得睇呢集既天才志村動物園，想睇

搵唔到翻譯 10:30左右
個員工同老細好撚好笑

// 與一段動物園不同，園內全部都是流浪動物，只有一百多隻動物，因此種類及外表比不上其他動物園。這亦是老園長堅持營業的原因，不忍心動物們四處流浪，沒人照顧。 //

睇到呢段
我入去略略捐咗1000yen

我見佢仲有個哥哥,IG都講係新入社員
可能睇完節目過去做

好想入去打工

4000萬係都唔知夠唔夠香港起幾個涼亭座椅 起個葵芳古墓都70萬

我想捐
但係個post前段話唔接受外國信用卡
PS: 得匯豐visa

有人話好似Jcb咭都得

諗起睇過一個日本節目，係講有個男人專門重新訓練啲有問題而主人完全處理唔到既動物，訓練完就交返比個主人
而訓練失敗嗰啲通常只有人道毀滅呢條路，所以個男人會自己養哂佢地

有巴士線或者接駁巴士先可以解決到佢個地點問題

專收流浪動物呢點已經值得留低

旭川果個一樣要JR轉巴士30分鐘
但係要行就,.....
囉果4000幾萬係市區搵個地方養就算啦, 比人入黎餵下野食收番500+入場500咪算囉
山卡那咁遠玩撚

JR常磐線 石岡駅下車。
バスで柿岡車庫バス停まで30分、
柿岡車庫バス停から徒歩（ハイキングコース）で50分

搭完JR要搭30分鐘巴士
搭完巴士再要行50分鐘

原來附近唔少高爾夫球場

no JCB =

問下fd有冇, 或者申請一張

捐

咁都得?

有無車路去到門口先

あなたの支援が、プロジェクトを後押ししました！
56,252,000

円 (
140.6

%)
56,253,000

円 (
140.6

%)
応援コメントを投稿して、プロジェクトを盛り上げよう！
投稿したコメントはプロジェクトページに表示されますので、個人情報は記載しないでください。

THANK YOU!

投稿したコメントへ
支援したプロジェクトの最新情報を
受け取るにはアプリが便利です

有村路入去同有停車場

有車路去到迪迪尼停車場，再行５分鐘到門口

得呀!
CHECK銀行係扣左數
雖則佢個網又寫海外信用卡唔得

睇到喊 好有HEART

專收遺棄動物

01條片睇到喊

成功! 原來VISA都得

不如改做慈善機構更加有運行
類似香港SSA咁
咁D人黎既心態就唔係去欣賞動物 變成黎探動物

會唔會最後園主cap左啲錢跟住走佬

園主都80歲要咁多錢做咩
同埋以日本人民族性 佢做啲咁弄日本人假嘅嘢 全個家族等俾人村八分 加起底

講下笑啫，贏国人就大機會走佬

小動物

其實呢個concept都幾好，執靚／乾淨少少個環境

再加以可以同d 學校搞下合作 比d中學生去畫下動物寫真，或者生態參觀咁

上次去福山個動物園都偏僻，但都係收¥500

因為由市政府營運所以?

下次去日本有機會去參觀下

連AE都得

你估個個都支那蝗咩

捐左一千日圓，tap & go都得

東筑波ユートピア
【最大31%割引+特典】東筑波ユートピア クーポン（入園料+動物のエサ）
大人（中学生以上） 1,200円 1,000円 (税込)
小学生以下(3歳〜) 720円 500円 (税込)
3歳未満 無料

竟然有獅子

佢網頁啲公仔都有獅子 不過從來見唔到圖

其實做緊既野同嘉道理農場差唔多之嘛
只係嘉道理農場個marketing做得好好多， 又有馬會呢條大水喉

想像唔到點解獅子會被遺棄

請問樓主有無呢集節目既link睇

唔出奇 其他動物園做唔住執笠果時都要掉/賣d動物

整個貓樂園保證日日爆 跟手養多幾隻柴犬

會唔會有馬戲團唔要？

睇埋YouTube d片同埋老闆個理念真心想去一次
睇d片雖然成個動物園真係好殘動物又唔多
但靚既動物園睇得多啦呢類型既反而別有一番風味

之前有巴打揾到

有黑熊

最尾堆BB好可愛

呢個年紀…走去邊

搞掂
匯豐visa肯收,電話有SMS
聽日睇係咪確認

同埋要填漢字名都算,又要打埋片假名頂佢

你話覓地重置就會啫

支那人有樣學樣到時人地就會話野生嘅就係流浪然後又掠水

Visa Master AE UnionPay 全部都彈
JCB only

用visa，過咗

我試過AE/Visa過完半個鐘先彈
老母AEON張JCB穩陣D (都係我找開數)

要維到皮先

推下先

最尾隻狒狒都幾貪得無厭下
Btw塊招牌啲公仔又畫得幾得意

所以喺中國搞眾籌死路一條

一年都係蝕500萬
宜家個數乜都唔做都可以拖十年啦
不過如果去開茨城可能都會去揸車睇下

冇彈喎

幾時有人可憐港豬無地方住月, 籌錢俾我哋有安身之所

推

都係少數人

甘誠樂園

發財立品

諗起所有關乎人性/唔自私嘅行為, 喺鬼国都唔work, 呢個國家淨係識GDP, 根本人民質素追唔撚上, 真係好垃圾.

來生想入共榮圏

投胎最有可能投落中國同印度

獅子佢個園有冇流浪獅子呀

上個禮拜先去完mother farm，雖然支持，呢個真係太遠

有冇睇片架
嚇死你

個網整得咁靚

靚真係同錢無關
有冇心

依加問政府拎幾十萬做個網都可以wix/wiki水平

證明支國/創科局d 野幾咁on9

中間比人食唔少

雖然支那01,但睇完都唔想屌

只係轉載志村動物園

上面咪講左有獅子囉柒頭

估唔到會有獅子

點捐

唔識日文

如果成個場改做放養會唔會好啲
見佢好似無乜肉食動物
放養加啲人入去會比零食 出家庭套票
比小朋友直接接觸

佢有接受其他倒閉動物園的動物

接收其他倒閉動物園的動物

前面有教學

原來已經集左5600萬 咁我捐幾百算thx巴打

有心就得

原本係有獅子,

後來唔知乜事後來冇咗...

原來外國卡唔用東京找數
隔幾日用荷蘭找數
所以Visa/AE海外過到

天王寺動物園都係收500入場
佢收1200

天王寺係市立動物園

你諗清楚兌返港紙係幾多
同天王寺蝕幾多市政府錢先

1200係fair
500擺明係割價求客

原來係政府野

姬路個個收200yen tim
有獅子有熊有長頸鹿有大象tim

早晨

從夢想角度講，當然話4千萬幫到佢

從現實角度，地點偏僻，無新巴士線，4千萬只係吊命同滿足啲人一時捐款心態，長貧難顧，用嗰4千萬幫其他有需要嘅人或者仲好，資源錯配

果d動物咪係有需要囉

大家根本已經當咗佢社福機構咁睇

冇乜分別

嗰個位揸車去唔去到呀

就係要揸車去

睇佢個IG同TWITTER都唔係好多人FOLLOW
個籌款都係得萬幾人
籌夠錢都唔知夠唔夠人睇去SUPPORT

池袋揸車去都係個半鐘唔算遠，但最慘係google map冇公共交通工具去到先攞命

唔好話咩資源錯配，唔俾動物園既個筆錢唔會去左其他服務到

■電車でお越しの方
JR常磐線 石岡駅下車。
バスで柿岡車庫バス停まで30分、
柿岡車庫バス停から徒歩（ハイキングコース）で50分。

乘火車來的人
在JR常磐線石岡站下車。
乘坐巴士30分鐘即可到達Kakioka車庫巴士站，
從Kakioka車庫巴士站（步行50分鐘）（徒步旅行路線）

搞個甘三恥一定發到豬頭

盡做

仲有7天

57m 了

放生動物

點解呢d爛鬼動物園個網站都咁靚
動植物公園使唔使做個網站？

2018.4.17
[急募]アルバイト募集
最近「天才！志村どうぶつ園」に出演している東筑波ユートピアです。

テレビの反響もあり、連日多くのお客様にご来場いただいております。

テレビを見ていただいた方はご存知かもしれませんが、当園はスタッフ不足です。

そこでアルバイトスタッフを募集したいと思います。

多人去要請part-time staff

JR常磐線 石岡駅下車。
バスで柿岡車庫バス停まで30分、
柿岡車庫バス停から徒歩（ハイキングコース）で50分。

落完巴士要行50分

睇野豬

佢有獅子 應該攪 騎獅子

最後3天

拎住呢筆錢 好好地養到班動物百年歸老算吧

最後1天!

Last day push

一開始請住義工算啦

最後7小時!

山卡啦到咁仲要人黎做義工？
唔好當日本人真係奴隸啦

残り
45分

最後機會

145%完成

※目標金額以上のご支援いただきました資金は工期を早める為、建設スタッフ増員、動物たちのエサ代もしくは他獣舎の補強など施設の拡充に当てさせて頂きます。

通常係for退休老人家
新加坡、台灣都抄日本推行呢啲政策
老人家做義工當社交

照顧動物要體力勞動

任何活動都唔會係人人適合
但東亞國家唔會缺農務人材

日本缺體力勞動人口，仲要係鄉郊